{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060017",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62273&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창폴라리스700"
    },
    "text": "海抜700Mに位置するペンションです。 ペンションは地下階と3階で構成されており、地下には個別駐車スペースがあります。 3階テラスではスキージャンプ台と素晴らしい景色を鑑賞することができます。 周辺には龍平リゾート(車6分)、アルペンシア(車8分)、大関嶺羊牧場(車2分)などがあり、観光にも便利です。 フロント内には手指消毒剤が備えられており、従業員はマスクを着用しています。 入室時間は5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙で、駐車も可能です。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルはレンタルできます。 バーベキューを利用する場合、2人基準で20,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンです。 ご利用時間は7:00~22:00で、現地にて決済しております。 客室は最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペット同伴も不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用も不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質である火薬や爆竹は使用してはならず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何階建てですか？",
            "answer": "ペンションは地下階と3階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには地下に個別駐車スペースがあり、3階テラスではスキージャンプ台と素晴らしい景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍平リゾート、アルペンシア、大関嶺羊牧場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのフロントで何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションのフロント内には手指消毒剤が備えられており、従業員はマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があります。炭やグリルはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、追加人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は7:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 547
    }
}